人醜性騷擾

「人醜性騷擾」有無上聯或者下聯

人帥真好，人醜性騷擾

人帥有得屌

呢句正

人帥隨便掂，人醜性騷擾

人靚性需要

人靚隨便屌

人靚性高潮

🤟🤟🤟👍